夠喇！警察都係人

個運動發展左咁耐我就睇你地班廢青唔順眼咁耐，下下要人地上曬gear時同你硬碰，阿sir打份工咋！除左套gear都係平民呀！大家咁高咁大㗎咋！

我地作為平民，平時對住有炮又有棍嘅阿sir只可遠遠又默默咁致敬，到佢地休班時我地唔可以再忍，疼錫佢地下一代係基本，我地仲要開始全民撐警活動！等佢地休班時可以好好感受生活！

做餐廳但有落半滴味精嘅都唔好害阿sir，要主動拒絕招待並禮貌地作出道歉！另外仲有乜？諗啦望，廢夠喇，好開始brainstorm！

#支持警察全民有責

警犬發現！！！
Found a Popo here!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

Sorry 7咗。。。。。

唔緊要呀我收到5個負評喇

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

幫推！

Push for you!

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

大佬，4號枱阿sir碟白汁雞皇飯得未？等咗好耐喇

有愛

要佢知情呀，你默默支持阿sir日理萬機點感受到？
唔好做小動作，要光明正大呀

肯定啦，仲要特快上菜

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
八三一警察無差別打人
記者請日日問

Push！！！！！！！！

ฟื้นฟูการปฏิวัติในยุคฮ่องกง

手機㩒錯負 幫推

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

支持黑警 同罪不赦
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間

呢樣真, 其實除左速龍同防暴，好多警察都係普通人(甚至中年人)
勇武嘅手足要留意

內地人好支持香港警察，仲寄埋零食俾佢地

曲到圓，睇多次最後一句先發現

推"831真相"行動post

【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

曲得濟，應該唔少睇完第一段就負皮上一頁，應重作